我黎sir第一次去風俗店call G,想知呢張櫈點用

個小姐就到,到時唔識用就尷尬

笠落個頭度跟手開門見小姐

點笠啊

張櫈係for佢幫你沖涼果陣俾你用黎笠住個頭架 因為日本人重視環保 用膠浴帽唔環保呀嘛

笠唔到,個笠位頂住左個頭頂會掉落黎

倒轉坐牙瘤豬

倒轉笠咪笠得

倒轉笠條槽咁短,更加笠唔到

墊住你個頭幫你洗頭架ching

會比張櫈條邊割到肉,應該唔啱

一陣瀨屎唔會整污糟自己

應該唔係攞黎坐
我觀察左好耐個個位置應該可以放你隻手臂落去
固定唔好亂郁幫你用手臂肌肉既按摩達到肌鬆弛效果

呢個有啲似樣,但放左隻手落去個小姐點幫我按隻手?

放電話，浴室無位放

電話放出面咪得,放係個到都會淋到水入去

放出面點同小姐合照呀
罪大咁多防水機就係調查過日本人喜好

日本咁多人用iphone咁咪唔用得張櫈囉

將輥鳩放落條坑度, 比隻G度下你有幾長, 然後準備咩 size dom dom

咩價位

呢個應該係正確答案 唔該大佬

三萬羊,有冇叫貴左

平左了 我唔識日文人兇
最後比左5萬

個小姐撳鐘了,唔講住

會有個叫奀妹既人出黎幫你擦背

頭盔嚟！！！！！！！！！！！！！！

坐落去，個坑俾你垂吊抽野

淆底冇用到張櫈,同佢講唔洗了

求主保守，9月16日天氣晴朗，因為這天是你揀選的日子，眾多人歸入你的名，求主彰顯你的榮耀。感謝讚美我們天上的亞爸父，Amen:pray:

覺得係照坐 個位放巨龍春袋

好難唔扯,扯起左點放

扯左都仲有個袋

?

屎眼對住條坑 你係上面屙屎個陣唔會整到周圍都係

春袋大夾住cool到好唔c服

有料
大袋

比人打中會好痛

帶貞操帶

會震盪整傷

度身訂做啦
識唔撚識架

未整過唔係幾識

我琴晚玩完雀之後兩粒蛋勁撚痛
黎sir點搞

最緊配多條鎖匙後備

斬掉

想知帶左點屙尿

有個窿架麻

可能你兩條輸精管拎埋一舊
轉下個春袋應該冇事

會唔會流到啲尿落入面

應該唔會除非會

點樣fing乾淨啲尿

一人坐一邊，磨背脊

應該唔啱
咁個坑要黎做咩
唔符合設計用意

有啲囡囡囉友大嘛，畀啲空位擺對股

唔好癲啦林仔

你係咪唔滿意

你唔知邊個叫奀妹？

改得唔錯

用黎all屎

D 屎跌落條gap

真人真事

呢張係邊度搵

世界大戰抹黑宇宙
can you feel?

btw 好靚仔

屌你老母樓主又偷我張圖用

寫埋今日日期證明俾巴打睇

擦背！

拎住張紙寫住黎明卿我就信啦

因乜事要自貼？

其實比你浪腳

佢地唔信林威成係我

冇日期收皮

有會員名又話係改,有日期咪又係話改

我做証

黎sir = 林威成

冇就收皮啦
你影完有人話你改我幫你屌佢老母

你用乜春野做證呀

持棒部全員既性命擔保

影左咁多張都唔夠,仲影咪戇鳩

唔洗啦
用短鳩同摩兒就得

好

都係嗰句,
冇就收皮啦

咁咪影囉

叫你自貼呀,鬼唔知你今日用緊哩個AC咩

唔洗找

你叫我影時間啊嘛...

黎蛇 悉波

講又唔信

黎sir 唔得閒叫我代po 証明

thx

cum

練好D先post 啦頂你個肺

你地再搞風post遲d一定比人清算

都打唔成風

聽日落去食玉子將軍

上次食左個得雞水咁少醬

叫佢多醬 狂奶d汁

要醬多過包先好食
一大啖食到成塊面都係醬

d醬多到打包拎返屋企撈飯

=.,=

-..-

識食一定係咁食
正有料